【痴撚線】Project R好野免費派手足

佢哋係外國幫手搵左好多口罩同埋消毒紙巾仲有酒精搓手液免費派俾手足啊！！！

詳情自己睇下面有埋tg link

【曈行者 x Project R 支援手足抗疫計劃
第一批口罩及消毒搓手液到左啦】

各位手足，多餘嘅說話唔想講，只係希望提下大家三件事。

1. 我哋從來都無忘記你哋！第一批專為手足而買嘅3000個口罩及數百枝消毒搓手液，同埋消毒紙巾，已經運抵香港，請透過曈行者Walk With Hong Kong（ channel 登記及領取。（只係第一批，之後陸續有嚟。）

2. 我哋兩隻手比空氣更容易傳播病毒，除咗帶口罩，請經常用消毒搓手液或者消毒紙巾。

3. 我哋除咗派口罩及搓手液，仲有多個支援手足就業及創業嘅計劃。例如設計平台，除咗設計師之外，仲需要有唔同技能及才華嘅手足參與。詳情請留意Project R嘅社交平台（FB, IG, TG, YouTube 及連登）。

最後，當然要感謝全球香港人社區，嘔心瀝血係世界各地日以繼夜、夜以繼日為手足採購物資。特別鳴謝：

1. Anna Cheung of Hong Kong Democracy Council US (HKDC - Hong Kong Democracy Council US) & NY4HK (NY4HK - New Yorkers Supporting Hong Kong)
2. 一位身在紐約但心繫香港嘅善心”七索姐姐”
3. Walk with Hong Kong 曈行者人道基金 (Walk with Hong Kong 曈行者)
4. 一位住係美國加州但不願透露姓名嘅善心捐贈者
5. 多位Project R嘅成員及手足，以及世界各地嘅義工及熱心人士

#康復香港 #時代抗疫 #武漢肺炎 #免費口罩 #香港人 #黃色經濟圈 #唔靠政府 #香港人靠香港人 #戴口罩
————————————————
Follow US
Facebook:
IG:
TG:
————————————————

轉自：

一推

二推

三推

四推

五推

六推

七推

八推

好撚癲, 推

幫推, 希望手足睇到

九推

推

十推

十一推

十二推